[Eason Chan]一人一句你最鐘意既歌詞

隨時能歡喜亦隨時厭棄

推

後門被爆開 分隔開 容我聲音跨障礙

最心痛是 愛得太遲

geegeegeegee babybaby

手會鬆 燈會滅 有限期

爸嘞八巴八罷

真的可以了 我可以了